# HelloWorld

- Soldity是编写智能合约的语言
- Remix是智能合约开发IDE
- 集成开发环境(Integrated Development Environment) IDE
- 带有pragma solidity ^0.8.4;的智能合约能否被solidity 0.8版本编译？ 不可以
- Remix有部署，编译，文件面板
- Remix的本地测试账户中有100ETH
- solidity中每行代码需要以分号结尾
- String是字符串类型的变量
